人民日報—拉登是中華民族的好朋友

可以見毛主席了